信使号的地形测量还显示，阴影环形山似乎含有厚厚的倾斜沉积物，这可能是水冰的积累。 这些图片揭示了太阳系的阴暗面-第89期:阴暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鹦鹉螺号 
 它还允许欺诈房源，导致客人被骗走押金。 爱彼迎IPO之路上的三大挑战Danielle Abril bb1 2020年8月20日|《财富 
 一些研究还以其他方式暗示了陨石坑中存在水，比如由加压地下水形成的锥形小山，类似于地球上的冰山，但盐沉积提供了最好的证据。 矮行星谷神星可能是一个地下水海洋的家园2020年8月11日，MIT技术评论 
 通常情况下，大学管理人员会使用押金(学生在收到录取通知书后为确保入学而缴纳的最低费用)来预测即将入学的学生人数。 学校永远不在吗? 丹尼尔·马洛伊2020年8月9日| 
 艺术与科学集团的高级助理杰米•伊利曾在西弗吉尼亚大学和肯塔基州伯里亚学院的招生办工作，他说:“你的存款利率真的是你唯一可以依靠的东西。” 2020年(延期)班|Sandya Kola | 2020年8月9日|Ozy 
 这些材料被埋起来是为了安全起见，就像一个从来没有人认领的保险箱。 如何打击海盗黄金|Lizzie Crocker | 2014年10月18日|每日野兽 
 版权由August menencken和Mercantile安全存款信托公司1969年更新。栈:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火|H.L. 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 很可能是母亲的尸体，这意味着洋流可能会把孩子们沉积在附近的某个地方。 无论你做什么都会有人死。 关于伊拉克不可能的选择的一个小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 我们不会袖手旁观，把自己的命运交给别人。 为什么你应该把加沙冲突归咎于伊朗|Naftali Bennett | 2014年7月26日|每日野兽 
 或者，“只到这个月底:存入一个分离存款，最高可获得12%的利息。” 乌克兰亿万富翁狩猎俱乐部|Oleg Shynkarenko | 2014年4月19日|DAILY BEAST 
 它在放置时分成三层——棕色沉积物、透明液体和泡沫层。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 有利于早期沉积的因素是高酸性，尿色素减少，尿酸排泄过多。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 储蓄银行不是提供流通信贷的真正的存款银行。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 部队将成为战俘并将武器存放在梅里特将军指定的地点。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 假如有人出示支票，而制作商的按金不足以支付全部金额，怎么办? 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯